點解人地婚禮可以請到咁多人？

如果自己結婚既話
朋友3隻手指數得哂
計埋屋企人最多一張枱
點解人地可以請到幾百人？
係咪臨記黎？

利申A0

唔使擔心 你唔會結到婚

我而家飲緊，$200一次，包食，都幾好pay

講呢啲

我都驚呢樣

其實有心就黎

盡量保守去計:
中學預科熟既一圍, 大專熟既一至二圍, 期間PART TIME熟既半圍, 現有工作同事岩傾既半至一圍, 轉過工既可以DOUBLE, 之後因嚐好(釣角WARGAME玩車旅行做GYM咩都好)熟既一圍, 本身家族親戚三圍, 二老朋友二圍, 再計男女二邊百幾人好基本.

可能你未來老婆多朋友呢
或者可以細搞, 唔使煩咁多嘢仲好

結婚又唔係一定要擺酒既

你到真係結時，點都一定死到咁多人出黎

我連兄弟都係女家借比我

好彩唔使擺酒

做開婚體臨記 包食
好過朝九晚五打份牛工
日日都有工開

叫埋佢啲ex出席囉

全部襟兄弟及其家屬

果陣差d想開post請巴打做兄弟

自己冇朋友 老婆多(男性)朋友

好多男朋友呢

唔擺酒洗撚驚咩